哇屌費托BULK撚到

一拳一件連登仔。。。

個膊咁A既...

轉行做健身教練實好多超級闊太

點解啲男仔咁鍾意整到自己咁大舊

佢大把錢洗咩做鴨

個樣都唔夾咁大份

大隻左即刻成個on9仔咁

大隻ken

金髮個期最撚勁07-08

呢個身形應該唔踢職業？

搞咩操到咁大隻

佢退咗休

錢冇人嫌多

El nino

我諗佢想轉行 做the rock 果類

洗撚做鴨咩 佢做鴨通街知好肉酸架

做鴨有咩問題通街知又有咩問題

佢本身都好硬淨

36歲

啲明星都係全部人都知佢做雞啦

佢人如其名
係佢眼中全世界男都係鴨，女就係雞

但會左腳kick右腳

36就退休

有啲似子彈

冇左王子個種貴氣

冇咗金頭髮，差好遠

點解d女仔咁鐘意隆到咁大舊

P走晒D雀班

經典連登仔無操過笑人a字膊

馬體B隊做緊教練

佢有錢過好多所謂闊太啦

.... A真係好

應該係佢隻手問題 佢一睇都知有操膊啦

一般般啦

欣賞佢專一 沒咩傳過緋聞 佢老婆同佢係青梅竹馬 幾多港女都恨唔到既野

練得太多trap姐

熱狗請離開

大雞樂

錢冇人賺多

咁似pornhub d 男優

係馬體會浪費好多光陰

男人本身就係喜歡剛陽野

呢個世界最有錢果堆女人都唔野小 唔係球星級數

D雞夠有錢過d雞蟲啦
咪一樣做雞

屌你即刻諗起精氣神

呢單野唔係我跟開

健身教練
佢係開健身室

之前型啲 變撚左打boxing咁

大隻真係柒柒地

你真係輕度唔係扮

唔知點解有種hehe感覺

興趣

唔撚知以為你係女

坦白講 佢個感覺唔太襯咁大隻....

型能到癲

分身reported

熊餅熱狗來

Re你老味 port你老味

好柒呀who?

韋拿踢法似我

好唔襯個頭
勁似gym room啲大隻阿叔
不過靚仔少少

你話我狗就算, 咪撚加個熱字上去

依家教緊下體會b隊

無人駁到

好委屈你？

利伸絲打

best buy 員工?

認同

係, 狗至少都係人類朋友, 熱唔係囉

肥托柒

落場教就係生招牌 賣幻想

大隻唔係問題，不過好多仔食奶粉操大隻唔操線條，遠睇同肥柒分別唔大

今季felix開始有佢既影子

成個美隊咁

前臂都就快粗過我大臂

喺下體會好撚勁喎清！你講喺軌浪費光陰咋？

喺車仔嗰時已經殘哂啦吉祥物

屌你老母

奶粉咪又係protein, 唔好成日以為奶粉係神藥咁

好多人有誤解

下？你係本人？
咁你真係柒呀嘛

你gay?

型過唔少區議員啦

唔做雞邊有錢呀！
有雞邊使做雞呀！

依家做緊馬體B隊教練

靚仔到癲

ken

好地地搞成咁

睇得出你係真唔識

因為人地bulk緊，之後cut先有線條，你以為大隻好撚易啊
同埋奶粉只係protein，唔好衝出嚟柒

例如男人